響應中聯辦號召 建制派周六起擺街站撐修例

中聯辦主任王志民今午（17日）召集港區人大代表及一眾政協到中聯辦，宣告中央支持港府修訂《逃犯條例》後，建制派迅即以行動回應，參與會面的黃英豪以保公義撐修例大聯盟召集人身分發出採訪通知，表示修訂已經進入立法會審議階段，大聯盟將由5月18日（周六）下午開始，在港島、九龍和新界的主要地區擺設街站，稱要讓廣大市民對條例修訂有更多的了解，並發動更多市民加入網上聯署支持行動。大聯盟今午於中環舉行啟動儀式，預料會設40個街站。

建制派團體對上一次推出大型街站行動，要數到2014年反佔中、 支持政改。有建制派指出，今次中聯辦號召建制派大搞文宣及行動支持港府，行動模式也類近2014年。

快d同d阿伯講
習總最新講話要嚴打黃賭毒黑
多次嫖妓既慣犯真係唔知會點判法
一下唔該係香港充公晒d資產真是唔知點算

呢班冚家剷，自己做大龍鳳直接害自己

黑社會出動

咁快出動撐修例大聯盟
香港人都未大規模示威

支那要造假民意

好多廢中廢老成日上去

唔使打對台，你喺擺嚟舉牌話「支持逃犯條例，有助抄家報國」就OK，
對付紅，就要比佢更紅。

搞咁多做咩，咪又係做數 上次雨傘話有幾百萬人簽名果堆紙拎返出黎用咪得

急啦急啦
佢地開始急了

由一開始見到乜人想借大粒墨推依單野
就知真正想幫既係乜人啦

聽日搞9呢班仆街就岩

做數做到有人信就得，唔使理後果。

中共：而家手頭緊(一向都係)，國庫冇哂錢(實情係畀黨員攞哂)，香港回歸咁耐都仲係咁有錢，係時候要佢為黨貢獻一下(搶哂佢筆錢，踢走哂當地人)。

中共：食我嘅、住我嘅，竟然手指拗出唔拗入？反正我都唔係太信得過你地班香港人，遲早香港嘅一切都係中共嘅，而家叫你地買子彈為你上路都差不多。

最叻偽造/捏造/強姦民意嘅垃圾